請問呢個I7-8550U,現在最平係邊款,12-13.3吋,謝謝

想要12-13.3吋,I7-8550U, 16G RAM, 512G SSD
現在買這規格和新的I7功能和價錢差好遠嗎,
或者可以推薦介紹下嗎,謝謝各位高手解答

推下先

有新買新 唔好幫人清倉 除非真係清倉價平一大截再考慮 10代都黎緊

但10代i7知唔知邊款好

興趣不大 所以最近無留意 睇下有無其他巴打推俾你

i7 1068G7
i7 1065G7
i7 1060G7

以上全部10nm工藝新u

平野小心買到2手貨，用到殘晒lag機就gg

咁有咩牌子比較耐用，好睇冇睇手提電腦啦，謝謝

Thinkpad

但好似售後好有問題

ux433?